Twins明年成軍20周年 阿Sa阿嬌宣布2021年開騷

本地女子組合Twins於2001年出道，明年正式成軍廿周年，近日鍾欣潼(阿嬌)出席活動時獲好姊妹蔡卓妍(阿Sa)驚喜隔空現身，以直播形式互動，期間兩人首度透露計劃明年舉行出道20周年演唱會！

由蔡卓妍(阿Sa)和鍾欣潼(阿嬌)組成的Twins不經不覺邁向成軍20周年，她們出道即爆紅，是不少8、90後的青春偶像。雖然近年兩人經常分隔兩地工作，加上疫情緣故，令兩人聚少離多，但無礙姊妹感情。日前阿嬌出席代言活動時，阿Sa都特地以視像通話形式為阿嬌撐場，而阿嬌更現場演繹Twins代表作《下一站天后》，令粉絲回憶返晒嚟！

2021年是Twins成軍20周年，兩人趁機宣布計劃舉行慶祝出道20周年演唱會，事後，阿嬌在微博寫上：「20年仿佛一瞬間，一路上的坎坷不定但有你在身邊鼓勵，不管未來飛向何方，都會約定和你(蔡卓妍) 一起20年後，再唱下一站天后。」

來源：

唔好啦. jpeg

下一站大灣區大紅大紫演唱會

黑鮑嬌

年 又過年

.

兩條友扮恩愛真係好難頂，阿Sa正路一定屌7阿嬌果陣累撚到Twins 人氣下滑

保持一貫嘅歌唱水準

睇過哂啦 有咩好睇?

兩隻臭雞賤貨

天真臭閪

兩個4張嘢阿姐仲要扮young

阿sa世界女嚟㗎喎